大家覺得女仔做啲咩先叫主動

如題啦
同埋覺得女仔做到咩地步叫啱啱好，咩叫太主動

無興趣既話 同我講野已經犯晒規

日日搵 主動約掛

日日搵都算過份主動咩

睇題目啦屌鳩你老母死盲撚

有睇囉 我又無話係我

係佢面前除衫

肯單獨出黎
講曖昧野
拖手就=ok

大概咁

叫佢上屋企飲咖啡咪叫主動囉

張開腿